燒味佬入一入來

點解次次叫油雞叉燒飯，油雞燒鴨飯，如果唔刻意講走雞翼，個燒味佬一定係比雞翼？
係咪雞翼賣剩，無人要，所以側側膊比我食？

你樣衰呀嘛

咁一世唔洗食燒味啦咁！

一隻翼斬開幾舊扮多，正一食屎狗

講得好！